有邊啲所謂正能量嘅說話，其實令你更灰更唔開心?

明天會更好
你終有一日會等到

加油

努力一定有回報

大把人差過你啦

唔好轉牛角尖
係因為你唔盡力
你有人咁努力先再出聲

後面個兩句好唔正能量喎

點解你要唔開心？
你開心返啦
呢個世界好多野都值得開心架

你終有一日會等到

有呢個字既一定唔會係正能量.

the best is yet to come